洗車內籠

有冇巴打有推介屯門元朗附近既洗車內籠服務
類似蒸果d

無用的
寧願去借個類似高溫蒸氣拖板/直身熨斗 接 濕電/發電機去做好過

tg 我個名